【留力打狗】阿仙奴18-19畜生吹奏區 III

雲加返黎打狗未

比夠40隻手套你唔洗找

畜生=2&b

ozil留力屌打

收皮啦熱狗仔

打狗la喂

樓主收皮啦

屌你老未
我地次回合反cup班馬撚